有冇人到依家仲未拎一萬蚊？

咪撚玩啦ching

？

打算拎cheque，聽日先到我申請

唔打算拎